我到呢一刻都真係唔明點解巴塞會出局，有咩理由輸返4球

我到呢一刻都真係唔明點解巴塞會出局，有咩理由輸返4球？

足球係圓既，但實力証明一切。
呢十年公認世一既美斯咁勁，巴塞隊友都係世界中一級既球員。同利物浦位對位都贏一班。
美斯都肯打後一格派牌，點解就係SO7同古天奴果D一球都入唔到？

我地都唔知點解會輸？同第一場3比零完全係兩回事黎。
好似換晒人踢咁。
巴塞今年真係都冇幾何輸咁多球，
我想知點解球員當日變晒軟腳蟹係咩原因。
係咪冇輪休？定係教練戰術出左問題？

對於一隊咁好既球隊，平時都係炒人四蛋，依家要輸4蛋出局，對美斯，對球員，甚至係球迷，完全係恥辱。

出面講戰犯係隊友廢，我明呢個係主要因素，我唔明點解美斯真係完全發揮唔到佢既關鍵作用。
依家睇番，其實當晚美斯都有好多機會一對二，或者一對一，但完全過唔到人，佢冇嘗試去扭，反而係諗傳波，我唔明美斯點解一對一唔嘗試去突破。明明佢係做得到，但佢唔做。選擇左一個錯既決定。

與其話隊友浪費機會，不如話佢制造唔到機會。
就算係4比零又點，明明當晚入一球就得，我等左90分鐘，點解到70分鐘都唔願意去搏果一球。明明美斯可以搏到最後一秒。
點解俾我感覺好似收錢打假波咁。
明明有機會贏，點解唔跑，打兩三個快攻勢既都好呀。

真係好難相信，巴塞有美斯竟然會輸俾一隊殘陣既利物浦。
我到呢一刻個心情都仲未平服。

後面俾人234又點，我真係冇諗過前面一球都入唔到，俾人踢出局

美斯點解
又話有歐聯，望見16強，8強，4強咁打入去，同埋條線咁靚，我本來開心左好多晚

幫你補返張gif, 呢篇可以做範文

又出自邊度

well....
身為利記球迷都冇諗到可以晉級
時也命也

弱囉

馬體會 祖記 羅馬 利記
呢幾年輸到無眼睇

今年鬼成咁，外圍莊家玩閪晒啦

後面嘅金錢利益太大，垃圾利咁就上左位

Well 乜尻 好柒

點解呀

自己寫架

係
柒到

成個gay佬咁

樓主成日屌啲花迷煩膠，其實樓主都不遑多讓

Jump咗幾多錢呀傻西

現場氣氛 + 全場迫搶 成隊巴塞慌晒

足球真係講氣勢

兩個字 溫室小花

講踢假你都唔信啦

呢一腳真係冇眼睇

明明就唔弱，甚至隊波貴都貴過佢地
但就係輸

小妹我覺得古天奴真係好廢
出佢同打少個無乜分別

見到冇輪休笑左

巴塞隊友都係世界中一級既球員。同利物浦位對位都贏一班。

笑撚左 太自大

除左美斯其他點睇都唔係高利物浦一班

講 前鋒 中場 後衛同埋龍門我覺得至少同級 冇理由會低一班

睇見佢地咁踢，預左巴賽輸，但無諗過局都出埋，咁鬼！

認真答: 心理質素 抗逆能力差

Lm

其實第四球個入法，D人既反應一定唔係假波

我唔識波 請球皇花迷出黎解釋下

都話係假波囉踢到咁假都睇唔明？

其實第一回合,利係咁自己失機,
有一段時間係撳住巴塞踢

以其人之道姐，其實有人覺得樓主煩，即係間接顯示美斯迷其實原來係咁撚煩

收到風西班牙政府又逼巴塞踢假波

衰俾個下三流角球
覺得羞恥嘅應該係猁同班球迷
唔夠膽堂堂正正咁開堂堂正正咁打？

係，祖記輸阿積士都假波，唔知啲美斯撚笑乜鳩

第四球先好笑
成班當休息咁

咁你即係話小花打假波啦

其實咁都唔係踢假波？

自己唔集中失波怪得邊個呀

美斯一冇態carry咪唔掂囉
又冇個真正隊長場上嗌住
集中少少就唔會輸第3,4球啦

假波，大手買對家反勝

利申：皇馬迷

其實當時睇都覺得奇怪
點解最尾幾分鐘寧願係後場搓搓搓都唔試下攻入去
係成隊啲人都唔想攻咁

假波

怪就怪隊友太廢，首回合臨完場兩球入左就搞掂啦
成日用打假波去掩飾隊波有問題既事實

講真係輸心態
客場 加上俾人入咗頭兩球 嗰陣佢地心態已經崩晒啦
我記得so9個樣係好撚sad咁

Well你老母咩傻閪
躝啦

贏就吹奏
輸就假波
完美示範咩叫輸打贏要

球證叫左雞就開得角球
疤自己唔集中，仲要賴地硬

有無諗過丹比利果腳都係假波
全部劇本黎

負皮講下野

奧力治 沙基利同So9 古仔至少同級

內向仔比人嘘到怯

arsenal

明明可以待都要停

明明可以射都要停

Psg夠貴啦 曼城夠貴啦

咁岩比人攔左姐美斯不嬲都係鍾意假射再cup架喇
呢球完全無野好講 你估下下fifa咁勁射咩

神軒 米拿 origi 沙基利 老母咋喎。。。

中前場得法賓奴文尼貴啲

疤cup巴黎個場仲撚假啦

單刀空晒唔射傳返後比唔順腳嘅美斯

入咗都無用
越位

??

係大部分時間，16強曼聯都係

羸波唔係一個人既功勞 輸波都唔係一個人既責任
當日在場成隊波 唔計龍門 10個人都係諗住90分鐘完場就出線
輸1球 2球 3球都冇諗過要攻

極on9 邏輯

貴 / 強陣 =贏硬

咁大家唔撚駛睇波啦
年年 鏝/巴黎/疤/蝗計下邊個貴咪完季囉

just like arsenal under wenger's reign

無喎

廢囉

有 首回合係美斯表現好先有3:0賽果，基本上兩隊係均勢只係利物浦把握力差先輸3粒

輸4球本身已經柒

仲要本身揸緊3球

仲仲要連續兩年係咁

輸左就假波
承認自己輸比猁好難咩

gelll

下下踢真波 我地班莊家點賺錢呀

假咩波。你有無睇過假波呀 你估班球員真係咁好戲咩。

一場波等於佢一年人工
你肯唔肯輸波

均勢，大家都無咩入球機會

你都戇鳩
依球係c朗俾人笑死抽幾十嗰post
係古天奴丹比利比人屌死咒斷腳話欠美斯歐聯啦
btw美斯唔係goat贏c朗十幾個馬位想射就射想過就過嫁咩？
平時吹到佢好撚勁嫁

應該衰自大
班柒頭首回合入三球以為自己end 左game
(丹比利呢啲垃圾都好撚大責任）

跟住應該成一兩星期都係輕敵mode
全世界上上下下都幫班柒頭劣鳩

點知作客輸到兩三球應該所有人一片空白

捱到加時都係廷含撚

on9仔
人地大把錢，你就用自己窮撚角度睇
人地係想做goat

跑又唔係快 仲要得個古一招 但係人都知佢咁射

一年人工算咁 成班球星 唔身敗名裂食個名都可以食一世

話假波果啲收收皮先

係咪只有我覺得第一場利踢得比巴好 雖然最後利輸三粒

假波撚真係好呆鳩
似足啲廢老賭波賭上腦

你估而家濕鳩港超中超咩

踢到頂級球星/ 球會咁柒有錢
邊個會貪錢同你踢假呀

聯賽是旦搵幾場無關痛癢假都夠莊家賺
要使幾多錢先引到班球星同球會喺依啲重要比賽打假波

教練又真係無輪換喎

咁多人認真討論

話唔係假波果d人
你地買過萬蚊就係呢場
lead住3球sick唔sick波都認為一定出線啦
就好似巴塞都6:1 大炒出線

心態上輕敵
諗住一開波拖得一秒得一秒囉

因為北京電視機要還20年囉仆街

成篇野係識吹捧巴塞 唔識欣賞對手

球王打假波

事實上巴塞隆拿勁過利物浦，踢多十次都一樣

唉

次回合畀alba累鳩死 屌你老母喺度鳩踢

對曼聯都係啦，有幾個真喺睇曬全場。精華梗係55波（雙方射門差不多）

美斯係精神力方面完全唔係一個領袖既水平